有無人知Keyman大哥情況點?

好擔心佢
希望佢唔好做傻事

買咗啲爺汁西米露同白汁司華力腸飯配豆漿諗住今晚去探班,係咪就咁去viutv個廠ok?

呢條死仆街次次聽佢講阿根廷都睇到燥

2022見

尋晚臨尾場波係咁幫美斯兜

我想知出美沙佢當時係咩反應

點解呀,好有激情喎ching

忠心Messian

肯定忍緊唔爆粗

viutv個廠
個廠係nowtv㗎

阿朗一齊登機，叫做唔駛雙重打擊

同個老細不用分那麼細啦ching

無心情睇熄咗電視,想知keyman有無懷住悲憤心情抽爆牙朗